囡呀！我要囡呀！

好好笑?

高汁

捽捽佢咪得囉小朋友

邊個黎嫁，咁醜樣嘅？

笑4